【13:59更新】地盤附近的新鴻基中心商戶及寫字樓員工須疏散

【13:59更新】地盤附近的新鴻基中心商戶及寫字樓員工須疏散

【13:15更新】運輸署宣佈，因發現炸彈，灣仔北的主要道路已經陸續封閉。預計灣仔北一帶交通將會十分擠塞
【13:09更新】灣仔運動場正舉行學界田徑賽，有40多間中學參與，一眾師生被警方通知須疏散到安全地方，田徑賽活動取消。
早上11時15分，灣仔會議道與杜老誌道交界沙中綫地盤，工人工作期間發現懷疑戰時炸彈，警方接報趕至調查，爆炸品處理課亦將奉召到場處理，稍後封鎖有關路段戒備。
運輸署於下午1時宣佈：因發現炸彈，灣仔北的主要道路已經陸續封閉。預計灣仔北一帶交通將會十分擠塞，駕駛人士請避免駕駛前往灣仔北。
地盤附近的新鴻基中心，商戶及寫字樓，亦受炸彈事件影響而須封閉，員工已陸續疏散離開新鴻基中心。
剛過去的周六(27號)灣仔沙中綫地盤發現二戰炮彈()，為1000磅美式AN-M65炮彈，計及疏散及封路等時間，由發現炮彈到成功拆除，警方共花了25-26個小時。

見到好多灣仔撚偷雞收工
利申：隔離兩座

【沙中線再現炸彈】新鴻基中心整幢疏散 有人上返去拎銀包

早上11時15分，灣仔會議道與杜老誌道交界沙中綫地盤，工人工作期間發現懷疑戰時炸彈，警方疏散附近大廈上班人士，當中新鴻基中心全幢包括租戶亦暫時疏散。

由於現時正值午飯時間，不少人外出後才得知緊急疏散消息，有人立時返回大廈執拾貴重財物才疏散，故此附近仍有不少人流。
新地（016）發言人亦證實疏散消息，現時物業管理處正與警方緊密聯繫，確保在安全情況下，員工才回到崗位繼續工作。

已收工

新鴻基撚